[後悔]比人水左我買左5千利記 宜家仲未平復到

唉 ! 屌!

On撚鳩 沙拿傷出就補飛買返皇馬啦
冇撚腦

若要生活好

訓身利物浦

堅係frd wo